{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000114080",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 호텔 라비"
    },
    "text": "2021-05-21に新規オープンした宿泊施設は、計32の客室を保有しています。 この宿は漢城百済駅(9号線)、蚕室駅(2号線)、松坡ナル駅(9号線)、蚕室駅(8号線)、夢村土城駅(8号線)、蚕室ナル駅(2号線)に近接しています。 サポートされている言語は韓国語です。 入室時間はホテル内部の事情により遅延する場合があり、入室が遅れる場合は退室時間を延長します。 忘れ物は責任を負いませんので、退室時に確認を要請します。 客室はランダムで割り当てられ、画像と異なる客室が割り当てられることがあります。 全客室は2名基準であり、追加人数は入室できません。 車両駐車は基本的に1時間当たり5000ウォンであり、入室および退室時間は予約の際にご確認ください。 フロントに預けていない貴重品の紛失については責任を負いません。 客室にはネットフリックスの自動ログインによる視聴が可能で、全客室には空気清浄機が設置されており禁煙です。 ペットと一緒に入室できる独立テラスがある部屋と調理が可能なスイートルームも提供します。 一部屋あたり1台の駐車が可能であり、駐車時間あたり5000ウォンが追加されます。 客室では駐車できず、お客様のレビューによると、この宿は清潔で静かなメリットがあります。 客室は大きくありませんが、快適なベッドとアップグレードされたサービス、部屋の管理が行き届いていることがメリットとして言及されました。 ただエアコンを使う時にする臭いがする点が残念な部分です。 ロケーションも良く、客室も清潔で、親切なフロントデスクサービスが好評でした。 しかし、いくつかのレビューでは、清潔さや匂いの問題、エアコンやテレビ操作の不便さが言及されました。 全般的に価格に比べて満足できる宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は漢城百済駅、蚕室駅、松坡ナル駅、蚕室駅、夢村土城駅、蚕室ナル駅に近接しています。"
        },
        {
            "question": "何語がサポートされていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語がサポートされています。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅れた場合、退室時間は延長されますか？",
            "answer": "はい、入室が遅れる場合は退室時間を延長します。"
        },
        {
            "question": "忘れ物は責任を負いますか？",
            "answer": "忘れ物は責任を負いません。退室時に確認を要請しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室はランダムで割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はランダムで割り当てられます。画像と異なる客室が割り当てられることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのくらいですか？",
            "answer": "車両駐車は基本的に1時間当たり5000ウォンです。入室および退室時間は予約の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "預けていない貴重品の紛失については責任を負いますか？",
            "answer": "いいえ、預けていない貴重品の紛失については責任を負いません。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、客室ではネットフリックスの自動ログインによる視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。また、空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できる部屋はありますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に入室できる独立テラスがある部屋と調理が可能なスイートルームも提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、一部屋あたり1台の駐車が可能です。駐車時間あたり5000ウォンが追加されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなメリットがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設のメリットとしては、清潔さと静かさが挙げられます。また、快適なベッドやアップグレードされたサービス、部屋の管理が行き届いています。"
        },
        {
            "question": "どのようなデメリットがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設のデメリットとしては、エアコンを使う時にする臭いがある点が挙げられます。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは、清潔さや匂いの問題、エアコンやテレビ操作の不便さが言及されています。ただし、ロケーションや清潔さ、親切なフロントデスクサービスが好評です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は満足できる宿泊施設ですか？",
            "answer": "全般的に価格に比べて満足できる宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 695
    }
}